最新消息：曼城將和美斯家人見面，曼聯已經聯繫了美斯父親

曼城簽美斯 曼聯簽佢老豆囉

曼城簽美斯家人

簽半季兩份用

消息：雲加已聯絡美斯一同加盟阿仙奴

點解唔去意甲七連冠嗰隊接受挑戰

有

唔通真係去英超證明自己

敢唔敢賭？

好似意甲咁share

*美斯兒子

活蛇對HUPU果種堅持

邊個贏都冇問題
同市光榮

曼市一家親，嚟得曼市都係自己人

樓主隻低賤支那狗唔係新浪就hupu

最緊要巴塞要輸就ok

其實回唔到本

曼城簽美斯，曼聯簽佢老豆做反制

唔撚信， 辛祖一億都攞唔出點買美斯

曼聯好有風度打比人老豆發賀電

都叫同市光榮

諗咩回本呀
買個33 歲仲諗回本
回本就買23 啦
一你就踢到退休
一你就免費or極低轉會去美職
仲有120 萬周薪
預4 年每年折舊係5000 萬
而且唔會再升值
咪當買林寶咁囉
會回本咩
新車落地都冇3 成

淨係股價都fatfat

牙朗都令祖關注升幾倍
個facebook多左3 倍
但都成日聽到祖好大負擔
想唔要
證明實質未必咁多得益
牙花人工仲要痴撚線
人工都未必賺番

都唔會夠得地曼聯迷咁多人

而且學你咁講
只會所有大球會都會借盡去買
銀行都會去馬
講到實回本有咩風險

祖記法拉利要攞錢簽牙朗，但曼城有油王照

你講緊既係個人回本
咁都係同個人本身人氣有關
牙朗係社交上稱王
佢帶走球迷已經叫痴撚
佢只係一億
30m年薪
曼城賺錢能力高好多？
美斯會唔會幫曼城賺多一倍？
唔係油王曼城邊有咁風光，靠佢賺錢

49000真係仆街到曹操捉徐庶老母咁

靠佢賺死啦

留返係巴塞做後勤斯，退休後做助教

講緊回本
你大把錢買林寶，林寶就唔蝕踢

上面講咩回本姐
鏝有回過本咩
油王興趣黎之麻
砌對波，得閒拎下冠
反正啲錢多到用唔曬

你比10億佢都冇用

除非你叫佢主席巴老母落場踢

其實曼城淨係想要歐聯
冇諗過回本

人地大把錢
你估你咩
做生意淨係諗回本
人地當曼城係玩具咋
你買部PS返嚟有冇諗過回本？

點解無人揾佢阿媽 ？ [女權撚］

傾條撚回本咩
曼城最驚唔夠油罐
巴塞搵人去泵啦

淨係睇美斯係英超企唔企到起身都有排睇

巴塞隆拿球星美斯的父親否認，兒子想轉投曼城的報道。
巴塞隆拿巨星美斯（Lionel Messi）向會方提出離隊的消息傳出後，引起軒然大波，阿根廷《民族報》周三報道指美斯承認希望加盟曼城，不過，有關傳聞被美斯的父親兼經理人佐治否認，他在社交網站寫道：「從未承認過（離隊投曼城），純屬以訛傳訛。」 有關美斯加盟曼城的傳聞甚囂塵上，日前更有報道指美斯已經聯絡過哥迪奧拿，甚至有指佐治已經在曼徹斯特商量合約細節。阿根廷《奧萊報》則指曼城的代表下周將赴巴塞隆拿。 美斯熱話人人都要插嘴，巴塞名宿李華度建議他應該去曼城；另一魯營名將，亦曾效力阿仙奴的前法國國腳比堤則勸美斯年紀不小，很難適應英超的打法。

曼聯打去比佢老豆係求佢個仔唔好去曼城

除咗連登仔全世界爭住要

簽兩隊. 一周踢一隊 打叱就上下半場各踢一隊

貧窮真係局限思考
上面d ching個個都諗回本

同獌有親咩

C朗番曼聯，美C過曼城

養得起同回本
講咩呀,大把球會/人都養得起,中超都大把人養得起
講緊回本
曼城有咩賺過錢,本身就係油王玩具,佢放50億美金都得
佢根本都冇諗回本呢樣野

社交勁,人氣勁先確保到搵到錢,球迷都係要追隨佢,買佢野之類
你話球員讚美斯勁d,咁對佢幫曼城賺多d錢有咩作用?

美斯同牙朗都係明星黎基本, 已經好大程度幫球會賺錢
如果牙朗都唔得,比美斯多佢20% 好未, 兩個本身人氣就好痴線,比其他人超幾倍 唔通你預佢幫曼城賺幾倍咩, 買佢根本冇諗回唔回本

木狗幫美斯老豆日含夜含, 好難講

小學雞黎?
我中學都唔會咁回應討論野
講波佬講波要勁過踢波個個先講得波既理論

又曼聯抬價部？

簽肥仔thiago meesi呀

鏝驚閪咩回唔回本
可能老細當玩緊FM買美斯番黎完夢咋
你地玩FM冇試過錢太多咩

仲要唔講以為啲錢佢哋有份

我一路當有錢人買林寶咁,玩者,邊諗住回本

其實仲要個散步王做乜

巴塞晨早就應棄之

c朗走，d朗迷仲有幾多會變祖記迷
美斯最後走，真係會可能留到一班fans係度

乜撚野道理黎

巴塞今年冇美斯死得仲快

順路一次過見2間球會姐

你比膠你自己先啦on9
係你講乜鳩投資舊錢都冇講投資
完全扯開話題仲講到好扯開咁

無可能回唔到本，而且唔止波衫，贊助費都加唔少

睇個勢最尾都係留隊

49000真係肉撚酸

養唔掂就係因為番黎舊錢唔係想像中咁大囉
牙朗同美斯已經係唯二最出名既球員
講到底油王會介意回唔回本咩
2億幾買33歲球員邊有諗回本
當買林寶心態者

佢老竇都係美斯 一撚樣姐

連美斯要唔要埋

波衫球會收好少ja
如果收50%就可能回到
好似10幾%

long term你諗既者
一切都係你諗
反而唔少人(唔係連登仔) 波壇人都係覺我蝕硬既
但根本就冇所謂
其實以舉證責任反而係你呢D認為會賺同回本既人比
唔係質疑既人比證據, 你講咩會留到球迷,長遠會賺左都係你諗
一相情願咁,冇咩實質證據,理想化
質疑既人冇咩壓力,係理想化既人要說服人
我只知油王係唔旨在

油王淨係諗點過FFP
根本無諗過回唔回本

行撚開啦死木狗

暴聯已經脅持美斯老豆逼美斯唔準加入鏝城

你同銀行借錢做生意,都你你比證據說服人
客觀講係唔得既,你就同銀行講, 掉轉呀,你話比我聽點解唔得呀咁
睇下銀行借唔借比你
呢單野擺明有莊閒, 你就話掉轉都得
客觀講莊就肯定美斯呢單野回唔到本
你話得, 唔係你講要人講點解唔得

油王問銀行借錢

比喻都唔明

根本就唔預回本，點講都錯喇

一相情願到呢
牙朗走,就冇人留低祖
美斯走,就繼續追曼城

我第一個post就話預唔回本

我judge油王咩
我話油王唔旨在
唔知邊個死話講回本
根本冇咩所謂

貧窮限制想像

c朗轉會只係c朗轉會
美斯轉會係世紀大事

又學到野

我係講呢單野回唔到本係客觀事實

講緊乜鳩

好撚煩美斯，走就走啦左諗又撚成個女人